意大利人唔會喺pizza落菠蘿，但又會落薯條

利申：喺意大利見到

意大利都可以有唔正宗既意大利野

亂來的倒是外國人開的壽司店，大量供應三文魚刺身。正統的日本鋪子，絕對不會賣三文魚刺身

意大利人唔識食, 明明加菠蘿係好好味

正宗既菠蘿係唔會食意大利人

one磨 two磨
pizza 要落菠蘿

睇個樣似果啲濕鳩中東人開果啲細細間pizza店

pizza好尊重意大利菠蘿

Pizza 唔會侮辱意大利菠蘿

同日本相似，日本當地嘅人唔食av女優

但我又唔多覺意大利有菠蘿pizza

都唔少意大利人幫趁

正宗嘅菠蘿係唔食AV女優

離晒題啦 ching

菠蘿水份多所以唔會落 否則會影響口感

睇托哥條片，佢帶個意大利妹去大家樂食肉醬意粉、Pizza Hut 條女見到pizza有菠蘿接受唔到 點解咁執著家鄉菜式一定要點點點，邊個規定

加菠蘿嗰款叫Hawaiian
好似係

口味問題

例如每次旅行去到外國見到啲炒飯變咗撈飯
日本人見到壽司加牛油果
感覺都係差唔多

一般啦,咕嚕肉就真係夾

肉醬意粉加隻蛋都接受唔到

呢個topic响美國問世界大戰黎